拍拖拍到好似做鴨咁。。。真係好慘

出親街都係佢比錢
有時仲會問我夠唔夠錢洗過幾皮野比我
但我覺得真係好恥辱

所以我決定狠狠地洗晒呢d錢去懲罰佢

飛咗佢囉

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

驚佢以後d錢無人幫佢洗會好慘。。。

幫人養女 係精神既

唔明

又開膠po

jer完未

I know that feel

想識你…
可唔可以叫我珍妮仔

樓主一日變幾多次性？

你女朋友就是你 毒男